警告一眾Attention Seeker 咪撚再開標題黨Fake News反話POST

為咗引人入你個「行動POST」無所不用其極
真係好撚柒煩 此風不可長 見一個扑一個

以下為例子:

標題黨

有手足因拒絕篤灰被施以酷刑後遭槍殺

貼外國舊聞點解唔講清楚?

我係黑警女朋友 你問我答

呃人入post 賤過做狗廁

Fake News

裁判官葉啟亮 將登上The Magnitsky Act

屌你老母原來係樓主9UP

反話

今日好似係嗰個乜嘢樂被跌死2個月

周同學個名都拎來玩 有病?

每日打開連登都係一堆標題黨 Fake News 反話POST
衰撚過上content farm

標題黨正一食屎狗

呼籲唔好散播Fake news 唔好嘩眾取寵 都叫分化?

推 愈黎愈多

行動po無所謂

你咪試下開過正經post睇下有無人推囉

中point

最憎標題黨

多謝你入來推我呢個正經post

佢出嚟自我介紹啫
你個cm最底嗰個post真係cls
連尊重都唔撚識
呢啲標題黨最撚仆街
點都好
叫人出嚟咪大大聲叫囉
而家有人話唔出咩
唔好侮辱我啲手足

【突發】Gphone再有話講 好有意義！

笑撚死 cctai

on9 當有趣 未慣咩？

pin this plz

youtube迫你睇廣告你都5秒skip啦
根本大把人一入發覺係標題黨就即刻上一頁
正正經經喺標題講行動再推好過啦

標題黨見一個拉一個

最後一推
唔似得attention seeker咁多時間玩連登
盡力呼籲過就算了